痴撚線：燒壞腦系列，武漢一家發燒走去睇眼科 sosad

人一藍，腦就殘

林醫生爽嗎

林順潮好似藍到黑

我記得佢之前仲話國家嘅防疫做得好好

曱近平都好出名
握握手都成身暖晒.能醫百病

會唔會係佢對眼有事

佢真係抵撚死

啲大陸喱撚識咩

回力鏢

林醫生快啲返武漢醫人

中到應一應

笑撚到gapgap聲
奶共奶到喺支那聲名大噪
結果支那人落黎回禮比佢🤣🤣🤣👍🏻

鯨魚唔係魚呀

呢個回力鏢好撚癲真係，環繞中國一周之後打返用自己

明顯係恐怖襲擊

其實而家如果係武漢人，會唔會已經自動標籤做恐怖分子

食野味呀嗱

之前咪講話隻病毒會由眼部感染

That's why he becomes famous lol

做得好，搵藍絲醫生

又唔怪得人
阿醫院咁高調又話自己愛國愛黨撐警
搵完一輪人仔後
冇人估到佢係一個
篤灰撚！
俾粒退燒藥人都好

行走化武

醫生

好撚痴線真係

即時槍決比較好

好似話 眼都會傳染

捉尻埋個醫生啦仆街

傻啦，武漢手足黎

眼科醫生都係醫生

應該睇婦科！

可以透過結膜傳播
即係手掂到再摔眼有機會奶野
由眼中招會有眼膜炎

樓主考慮下置頂掃盲

仲唔感謝黨

中國人可唔可以去死？
低質白痴到咁

置咗頂！不過發燒去睇眼科醫生真係好出奇

Instant karmar

擦鞋擦出禍，入L晒

依家仲出名

佢間野近期都唔好去

報應
抵撚死

睇腦科更好